長期戰！！！！！

其實問題根本係中共，中聯辦係香港勢力日益壯大。
所以反tvb 之外一定要要加開一條戰線打擊紅色資本，包含支持民建聯嘅商人

tvb 只係第一步，長遠來講一定要收復失地，將紅色資本連根拔起。
因為中聯辦係政府都控制左香港好多資源。所以一定要斷佢地米路。
有冇巴打可以搵晒所有支持民建聯嘅商人同埋中聯辦係香港嘅生意？
一齊抵制佢地

其實佢而家係到拖係想打長期戰，呢條戰線一定要開。

同埋兩樣野係冇衝突，生活上抵制佢，一樣照可以爭取全面撤回
亦可以向商人表達一個好重要嘅信息，就係賣港係有代價

push

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆